{
    "minecraft-version": "גרסת מיינקראפט",
    "java-version": "גרסת ג'אבה",
    "fabric-version": "גרסת Fabric loader",
    "quilt-version": "גרסת Quilt loader",
    "plugin-load-problem": "לא ניתן להפעיל את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "גרסת Pocketmine",
    "bedrock-version": "גרסת Bedrock",
    "forge-version": "גרסת Forge",
    "neoforge-version": "גרסת NeoForge",
    "magma-version": "גרסת Magma",
    "mohist-version": "גרסת Mohist",
    "arclight-version": "גרסת Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "גרסת CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "הפלאגין \"AuthMe\" לא הצליח לטעון וכיבה את השרת.",
    "pex-config-problem": "ההגדרות של הפלאגין 'PermissionEx' לא תקינה.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "יש כמה פלאגינים בשם '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' ו- '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "הפלאגין '{{plugin-name}}' צריך את הפלאגין  '{{dependency-plugin-name}}' כדי לפעול.",
    "plugin-dependencies-problem": "הפלאגין '{{plugin-name}}' צריך את הפלאגינים  {{dependency-plugin-names}} כדי לפעול.",
    "plugin-disabling-problem": "לא ניתן לבטל את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-enabling-problem": "לא ניתן להפעיל את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-runtime-problem": "יש בעיה בפלאגין '{{plugin-name}}' בזמן שפועל.",
    "forge-confirm-problem": "Forge דורש את האישור שלך לאשר את השינוים ולהתחיל את השרת",
    "mod-dependency-problem": "המוד '{{mod-name}}' צריך את המוד {{dependency-mod-name}} כדי לפעול.",
    "mod-dependency-problem-plural": "המוד '{{mod-name}}' צריך את המוד  {{dependency-mod-list}} כדי לפעול.",
    "mod-duplicate-problem": "יש כמה מודים בשם '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' ו '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "יש כמה מודים בשם  '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "המוד '{{mod-name}}' גרם לחריגה.",
    "mod-fatal-problem": "למוד '{{mod-name}}' יש שגיאה חריגה.",
    "world-missing-mod-problem": "העולם נשמר עם המוד '{{mod-name}}' אשר נראה שחסר.",
    "world-mod-version-problem": "העולם נשמר עם המוד '{{mod-name}}' בגרסה {{mod-expected-version}} ועכשיו בגרסה {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "הפלאגין {{plugin-name}} לא מתאים לגרסה הנוכחית של השרת שלך.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "העולם הנוכחי נוצר/נטען בגרסת מיינקראפט 1.13 או גבוהה יותר. הפורמט החדש לא יכול להיטען בגרסות מאוחרות יותר.",
    "old-player-directory-problem": "השרת גילה שחקן עם קבצים ישנים בשמירת העולם.",
    "command-run-solution": "הפעל את הפקודה '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "הגדר 'stopServer' ל- 'true'.",
    "configure-plugin": "ערוך את הגדרות הפלאגין {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "ערוך את הגדרות הפלאגין {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "התקן גרסא אחרת של הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "התקן את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "תמחק את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "מחק את הקובץ '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "ערוך את הקובץ '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "התקן גרסא אחרת של המוד '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "התקן את המוד '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "התקן את המוד '{{mod-name}}' עם גרסא {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "הסר את המוד '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "עדכן את הגרסא של השרת לגרסא 1.13 או חדשה יותר.",
    "plugin-command-exception-problem": "הפלאגין '{{plugin-name}}' לא יכול לבצע את הפקודה '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "בלוק בעולם גורם לבעיות.",
    "remove-block-solution": "הסר את הבלוק מן העולם, לדוגמא עם MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "אל תעשה דבר. הבעיה עשויה לתקן את עצמה.",
    "chunk-load-exception-problem": "הייתה חריגה בזמן טעינת חתיכות העולם.",
    "remove-chunk-solution": "הסר את החתיכה הבעייתית מהעולם, לדוגמא. עם MCEdit או על ידי הסרת קובץ האיזור.",
    "multiverse-load-problem": "העולם '{{world-name}}' לא יכל להיטען בגלל שיש בו בעיות והוא כנראה מושחת.",
    "world-repair-solution": "תקן את העולם '{{world-name}}', על ידי שימוש בMinecraft Region Fixer או MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "העולם '{{world-name}}' הוא עותק של עולם אחר וטעינתו נמנעה.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "המוד '{{mod-name}}' לא מתאים לגרסת מיינקראפט {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "התקן גירסא אחרת של Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "משהו (כנראה הודעת היום, MOTD) מכיל קוד אירגוני שגוי.",
    "change-motd-solution": "שנה את הודעת היום של השרת.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "שימוש ברשימת מורשים ללא אימות מקוון זה אסור.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "שימוש ברשימת מורשים ללא אימות מקוון זה אסור.",
    "disable-whitelist-solution": "בטל את רשימת המורשים.",
    "disable-allowlist-solution": "בטל את רשימת המורשים.",
    "enable-authentication-solution": "אפשר את האימות המקוון.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "חסר המוד שנדרש {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "העולם שלך שומש פעם בגרסה חדשה יותר.",
    "version-downgrade-solution": "התקן גרסה חדשה יותר של מיינקראפט.",
    "generate-new-world-solution": "ליצור עולם חדש.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "השרת לא הצליח לפענח את העולם. לא ניתן להתקין עולמות מ-Marketplace בשרתים ייעודיים.",
    "mod-incompatible-problem": "המודים '{{first-mod-name}}' ו-'{{second-mod-name}}' לא יכולים לפעול יחד.",
    "server-install-different-version-solution": "הורד את גרסת '{{software-version}}' של גרסת השרת שלך.",
    "plugin-api-version-problem": "הפלאגין '{{plugin-name}}' צריך את גרסת '{{software-version}}' של גרסת השרת שלך.",
    "plugin-java-version-problem": "החיבור {{plugin-name}} דורש גרסת ג'אווה {{java-version}} או גבוהה יותר על מנת לפעול.",
    "change-java-version-solution": "שנה את גרסת הג'אווה שלך ל{{java-version}} ואילך.",
    "ticking-entity-problem": "הישות {{name}} במיקום {{location}} גורמת לבעיות בזמן הטיקינג",
    "remove-entity-solution": "הסר את הישות {{name}} במיקום {{location}}",
    "plugin-regional-ticking-problem": "הפלאגין {{plugin-name}} לא תומך בעדכונים אזוריים.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "התכן תוכנה ללא עדכונים אזוריים, כמו {{software-name}}.",
    "type-client": "יומן משתמש",
    "type-server": "יומן שרת",
    "type-proxy": "יומן פרוקסי",
    "type-content": "יומן תוכן",
    "type-crash-report": "דיווח קריסה",
    "type-unknown": "יומן לא ידוע",
    "forge-language-provider-version-problem": "המוד '{{mod-file}}' צריך '{{required-version}}', אבל '{{found-version}}', מותקן."
}